---
layout: default
title: Кимчи
---

Соус:

  * 1 ст ложка соли
  * 1 ст ложка чеснока
  * 1 ст ложка сахара
  * 3 ст ложки красного сушеного молотого перца
  * 70мл воды

  * перышки зеленого лука
  * зеленый лук пол головки
  * и качан мелко порезанной пекинской капусты


Ссылки:

<https://www.youtube.com/watch?v=c3p-A8QF3oY>
